因應元朗情況，屯門贖世主堂現開放給有需要人士。 地址： 屯門鄉事會路二號

因應元朗情況，屯門贖世主堂現開放給有需要人士。

地址： 屯門鄉事會路二號